[突發] 我老豆喺屋企整咗個連儂窗！

佢話我地屋企住38樓 廢老同警察都做唔到撕紙王

將軍澳隧道應該望到

I love daddy

世伯

世伯好波

今晚整返個先我都

得自己屋企人痴到

正

每個人都可以係屋企咁做

細伯好有心
不過街外人肯定望唔到

我都有！一齊加油！

（遍地開花）街有連儂牆 家有連儂窗

叫鄰居嚟黐

每家每户都咁做，效果應該唔錯

世伯好有心

一個緊係睇唔到，但家家戶戶一齊就

開通既uncle

世伯good job, 但樓主因住直線自爆, 真係唔駛check ip都搵到你

跟住俾藍絲搞

我想上嚟貼嘢
我可以留守

我地屋企都要整 掩護樓主

你有冇試過用望遠鏡睇av打飛機

推

自爆

想人睇到，d 字又唔左右反轉，又要姐曬d 自然光，好打極有限

樓主小心

Ip都唔使check

ip都唔洗check

大家一齊整咪變連儂樓

世伯好靚仔

張相擺明外面影 你睇下牆既格局

ip 都唔洗check

原來就係你老豆成日拎個望遠鏡偷睇我換衫

反轉咗架喇張相係窗出面影架

爸爸好野

好嘢

世伯養唔養貓？
識自己食飯柯屎唔駛照顧

世伯有料~~

夠膽黎打爆我隻窗

真係好似教會啲壁報
祝福話語/祈禱會

借一借個位黎

眾籌尚未達標，連登仍需發力

Daddy好嘢
不過以後小心啲d痴線鄰居

love your daddy

世伯好波！
諗起之前雨傘都好多人咁做

高質!

將軍澳隧道望邊個位

你咁算唔算自爆

想跟機但全家深藍做唔到

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新

型到仆街

老豆型到

講得岩

Ho ball

世伯好野!

PUSH

為樓主擋炮

痴撚線

正wor 可以跟機

好似佛堂

當每家每戶都有連儂窗，啲藍絲就係擾民嘅暴徒

好撚正呀

Ip 都唔洗check

部分大廈公契有可能寫唔比張貼標語，會影響大廈外觀及樓價

可會被法團釘契

樓主要小心

世伯好正

好期待

我阿媽都係咁講

Push

痴線真係ip都唔洗check

佢養我都好花時間

612開始已經背哂律師電話

uncle好嘢

世伯有冇興趣收返個女婿

哇

I love you dad

樓主小心人生安全呀

型呀屌你

U win

世伯好型

但係街外人睇唔到

直貼圖 不宜字，字遠睇太細睇唔到

支持

你老豆唔係廢老

係高汁老

世伯ho ball

1

應該淨係見到調轉嘅遍地開花

世伯高汁

痴led燈夜晚就搶曬眼

唉 我老豆就

respect

勁呀

世伯好波
我都想整 但屋企果兩個係深藍廢老

呢d係長輩唔係廢老

唔係廢老 佩服

用顏色紙得 根本無可能睇到字

daddy!

如果我屋企果個都係咁就好

連登仔快啲跟風啦
最好整到周街都係

爸爸

今次真係ip都唔洗check

Daddy

建議加幾盞熒光閃燈

不過得你一個貼ip 都唔洗check
貼窗要人

我屋企人糸甘就好

叻

好正

建議係公司窗都貼
要周圍都有

ip都唔洗check了

Thanks ur dad

只要家家戶戶都整，睇下check得邊個

好靚

佩服

世伯伯

Uncle 醒目！好嘢！！

你地快啲喺屋企整
當掩護下我屋企都好

好波

好勁

腦子是個好東西

叮噹~
你好 禾地係煤氣公司 來抄錶㗎

爽爽爽爽！

唔駛咁驚 樓主做緊正確嘅事
真英雄

本身我都諗住咁整。。。但我有藍絲屋企人

可唔可以上黎幫手痴

呢D POST要推

擔心佢
不過一呼百應唔洗驚，去完上水走水貨再返屋企搞

大家唔好怕咩IP都唔駛check嗰啲嘢
我都整咗，大家一齊整
整到每條街每楝樓都有
齊上齊落唔孤獨就唔會俾人針對！

一齊推爆佢
[現場1230] 上水即時 隨時update

[現場·不斷更新] 靚仔導遊為巴絲打引路

ip都唔使check

啲屋苑低層住戶可以考慮
佔中個陣我個到真係有好幾個單位大大隻貼我要真普選，好搶眼

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

Respect

違反大廈公契

多謝世伯

世伯超強

世伯好野

將軍澳個面都見過連儂窗。

咪撚製造恐慌啦
你係大陸人？

去完上水再整
我去緊喇 一陣見
[現場1230] 上水即時 隨時update

記住聽日去埋沙田！

Uncle好波！

先進單位

你想講開明啊？

老豆萬歲

正確
好多人帶風向 話check IP

咁遠都去，係愛
上水見

叫隔離個人妻黎貼先

感化佢地

係 籍貫黃大仙

屋企對住山整泥冇用

2019溝女大法
要唔要上我屋企 黐memo

要求加家用

Uncle sick ball

睇清楚先喇，個窗開關喺入面，所以啲字已經係出面睇到嘅情況。

好似做法事咁

真係ip都唔洗check

真係唔敢唔通敲人門入人屋做撕終狗咩

世伯好ball

啲字大隻啲會好啲
btw 世伯好波

我望左陣先見到 應該係第二個位影佢出面既樣 所以係岩既

掉轉貼好啲
依家向街啲字反晒

當遍地開花，就check唔到

樓主ig

幫我錫世伯一啖

喂喂

遍地開花

有呢種長輩真係好呢啲先係長輩

靚波

呢度已經係出面睇嘅效果喇
Po又唔追 摩擦力又冇
點幫你

高汁

世伯好好

盛贊！

樓主唔係要話俾大家知佢老豆幾咁勁
佢最想係大家都參與
造成一個家戶戶都有嘅效應
讚完之後大家即刻開工整番個啦

想嚟寫

有料

香港最大既宣傳效果就係高樓同牆

高樓同窗

出發去上水喇喂
[現場1230] 上水即時 隨時update

喂 屌你個閪 你好撚串woo

但我G持你

但係喺你屋企，邊個睇到？

喺街睇咪倒轉晒啲字

大推

零分重作

單邊失明咗sorry

世伯仲勁過我老母

IP 都唔使 Check

好勇 俾共諜國安見到就記錄在案

38樓邊睇到呀

家家都係咁就正

只要係用心人人都會感應到

要叫晒啲親朋戚友嚟痴先得

就算失望 不能絕望

世伯好正 好好珍惜世伯

真勇武唔怕比犬搞咩

世伯世界級！

好有諗頭

支拎

大家屋企都做到！

都冇出黎做過乜
咁都要記錄
草木皆兵

係時候18區全房屋連儂窗

你老竇真清泉

好羨慕ching

Sugar daddy

頂 等我即刻係屋企整先

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！
請廣傳提醒大家返回主線，感謝！

請幫推POST：

好人一生平安！祝武運昌隆！

世伯厲害

咁我都可以整返個 我對出係太子道 車來車往

支持到底

今日係天水圍都見到有人係窗到貼
係咪依度既巴打

詳情參考文革

你好幸福

respect !

Respect 不過38樓，係地下好難睇到wo D memo

今晚整

樓主同樓主老豆一生平安

Uncle 好波！

好好

萬家燈火

跟機！！！

Uncle ho ball!

世伯好霸氣

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

世伯玩味十足
得閒搭297經過睇下先

7到

Daddy I love you

daddyyyyyyyy

新都城？

真點遍地開花

望遠鏡睇對面屋換衫打飛機就成日都有

好爸爸

勇士

世上只有爸爸好

是咪好想連登有刪回覆功能呢

jeng

轉載：

集中全港連儂牆地點，經過路過都可以留一張字條，為香港集氣。
(報料tg：)
不定時更新，只供參考。(最後更新13/7 22:00)
(紅藍綠只是幫助將港九新界區分，更容易查看地點，沒有特別意思)
(地點相片皆為網友提供或網上圖片，如有侵犯版權請務必告知)

推到每個屋企都做

入將軍澳望左囉 茵怡個頭丫